
                      La receta es exactamente la misma que en la parte anterior, tanto en el fondo como en la forma. La primera película me gustó mucho, pero esta hoja muestra que el director nunca tuvo una idea clara para una película, empezando por el nombre "Resacón". Usted ya lo entendió, las dos películas son perfectamente gemelas, pero para divertirse, elija la primera.
        
            